連登主題曲???

平台有呼聲叫他跳下來 連隨有道德判官趕過來
人人也歡呼拍手湊熱鬧 說他死不足惜 再不可忍耐
絕望裡的他看不見未來 墮下那刻聽見一千句活該
你看著爛肉 說他死不悔改
你不准他悔改

This is

唔知點解有陣cctvb味